輸波唔笑唔通拜山先黎笑咩

薩克達